你地最近一年有幾多次超速，扣左幾多分同罰左幾多錢

1次。扣左15分，罰1000，半碌

應該開響吹水台

15 公里樓下 唔記分 唔記得交 1080
15 公里 3 分 唔記得交 千幾

0